{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "학림도"
    },
    "text": "鶴林島 (학림도)\n慶尚南道統営市山陽邑節理\n面積が0721㎢で、海岸線の長さは75km、最高地点は106mである。人口は1999年時点で198人である。この島はハンリョ・ヘサン・グンニプコンウォンに属している。弥勒島の尺浦からは500m離れた位置にあり、苧島や松島といった他の島と共に節理の一部を形成している。この島は昔からツルが茂り、特に鶴（丹頂鶴）が多く生息するため、「鶴林島」という名前が付けられました。島は北東から南西に長く伸びており、丘陵の起伏が激しい一部地域には農耕地も造成されています。島の南海岸は漁業の中心地の一つであり、地域の住民は主に漁業に従事しており、海苔やカキの養殖が盛んです。また、船を建造して水面に浮かべる前には進水祭が行われる伝統もあります。船で山陽邑馬洞から島に渡るには約10分程度かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶴林島はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "鶴林島は慶尚南道統営市山陽邑節理に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鶴林島の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "鶴林島の面積は0721㎢です。"
        },
        {
            "question": "鶴林島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "鶴林島の海岸線の長さは75kmです。"
        },
        {
            "question": "鶴林島の最高地点の標高は何メートルですか？",
            "answer": "鶴林島の最高地点の標高は106mです。"
        },
        {
            "question": "鶴林島の人口は何人ですか？",
            "answer": "鶴林島の人口は1999年時点で198人です。"
        },
        {
            "question": "鶴林島はどの行政区域に所属していますか？",
            "answer": "鶴林島はハンリョ・ヘサン・グンニプコンウォンに所属しています。"
        },
        {
            "question": "鶴林島はどの島と共に節理の一部を形成していますか？",
            "answer": "鶴林島は苧島や松島と共に節理の一部を形成しています。"
        },
        {
            "question": "鶴林島の周辺にはどんな生物が多く生息していますか？",
            "answer": "鶴林島の周辺には特に鶴（丹頂鶴）が多く生息しています。"
        },
        {
            "question": "鶴林島の農耕地はどのように造成されていますか？",
            "answer": "鶴林島の農耕地は丘陵の起伏が激しい一部地域に造成されています。"
        },
        {
            "question": "鶴林島の漁業の中心地はどこですか？",
            "answer": "鶴林島の漁業の中心地は南海岸です。"
        },
        {
            "question": "鶴林島の住民は主に何に従事していますか？",
            "answer": "鶴林島の住民は主に漁業に従事しています。"
        },
        {
            "question": "鶴林島で盛んな養殖物は何ですか？",
            "answer": "鶴林島で盛んな養殖物は海苔やカキです。"
        },
        {
            "question": "鶴林島への船の渡船時間はどれくらいですか？",
            "answer": "鶴林島への船の渡船時間は山陽邑馬洞から約10分程度です。"
        },
        {
            "question": "鶴林島では船の進水祭が行われる伝統がありますか？",
            "answer": "はい、鶴林島では船を建造して水面に浮かべる前に進水祭が行われる伝統があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 456
    }
}